［1Q題］邊兩個地鐵站有親戚關係？

如題！
覺得會被秒

推！

天后 太子

秒

天后唔係王后
不過近啦！

樓豬老母同我碌鳩

柴灣 灣仔

你喺地鐵搵到呢兩個站 我叫我老母幫你含又點話

香港 香港仔

咁灣仔都有幾多親戚 咁多灣

香港仔站係你起嘅？

黃大仙 天后

葵興 葵芳

香港大學
大學

大佬永遠係第一

大仙未夠班食到天后

柴灣仔

旺角東粉嶺有段情 我也為你高興

D.Hill F.Hill

唱咗出聲
不過唔是親戚！

黃竹坑、黃埔，大家都姓黃

想同天后做愛

咁黃竹坑多咗 咪唔係兩個

睇錯 係黃大仙多咗

師兄咩教會？

wan chai vs chai wan?

同姓就係親戚

講咗好多次唔係

邊個偷偷地比負皮！

太和 大埔
因為蟻多嬲死象

諗唔到呀 9龍塘 9龍灣可以嗎 大家都是水不要分得這麼小

仲未有人估到

紫色

迪士尼同海洋公園！！！

啱啱睇完lv99屎來母嗰題
自問個答案合理過佢好撚多

在上水覆巴打答案
我估火炭及太和
若然無人能估中 太坎坷
柴灣佢力證 荃灣與落馬洲
似親戚

黃埔 大埔

咁你係估緊火炭同太和 定荃灣同落馬洲
Between 幾啱音

同名唔同姓唔係就係親戚

開估未

你再問我駁唔到落去
等答案算

估咗3頁先啦

我覺得我唱唔返原版了

比啲力啦 連登仔！！！

幫推等答案

Lm

荔景同太子

我都係估呢個

Lai KING and PRINCE Edward

大水坑,坑口

終於中啦！！！
因為 Lai KING & PRINCE Edward!

羅湖同香港站！
自己諗原因，不用多解釋

啱啱好3頁
好野 玩完

Sor 啱啱心血來潮就搞到你咁

五毛死撚開啦

真係冇答案係啱連登仔心水
嚟啦負皮

黃竹坑 黃大仙, 大家都是wong, 同姓三分親

你會唔會叫你老豆做你親戚

king同prince就係親戚
咁秦始皇同威廉王子都係親戚啦

九龍塘
九龍灣

都係姓九

你叫你老豆做老襟架？

點解荔景就King 調景嶺就Keng

我

咁你搵唔搵到一個更加合理嘅答案？
聽完IQ題就喺度諗下點樣ban到個答案
算啦 喺連登就係咁

咁委屈啊

咁你出唔出到一條有合理答案既IQ題？
出IQ題之前唔諗下個答案合唔合理
算啦 連登IQ題就係咁

同事黎 位列仙班

屌你老母 樓主
你老豆都可以變女人啦

有沒有我期待的gif

認真答你
調景嶺 原名 吊頸嶺
利申 鳩估

其實ok 高質
樓主加油

等我夜啲出多題 又睇下會點比人抽稱！

睇左少少，就頂唔順開「追故mode」，搵最多負評個post黎搵你個開估

屌你平時點讀呢兩個地名呀